擎天劈1000萬,美孚持貨三年蝕,置富向海劈

藍籌盤唔係實賺?

經濟環境不理想，向來樓價穩健的市區藍籌屋苑罕現明賺實蝕個案，荔枝角美孚新邨一房單位以652萬元售出，原業主持貨三年帳面僅賺12萬元，料需蝕使費離場。
中原馮健平稱，上述單位為1期百老滙街19號中層A室，實用面積467方呎，業主開價680萬元，最後減價28萬元售出，成交呎價13,961元。據了解，原業主於一七年以640萬元買入單位，三年僅升值1.9%。
********************************************************************************************
向海單位都要減成球先有人肯要？

薄扶林置富花園雅緻洋房3座高層B室，向東南望海景，3房1套房間隔，實用面積約957方呎。單位以1880萬元放盤1星期，最終減價90萬元，獲區內客接洽，以約1790萬元成交，實用呎價約18704元。

******************************************************************************************
極高層, 全海景, 地鐵上蓋, 點解要低估值30% 沽?

近期樓價見底回升，就連公屋、居屋市場也見高價成交。正當市況好轉之際，九龍站擎天半島卻錄低價成交。市場消息指，擎天半島1座極高層B層，實用面積1,296平方呎，屬全海景樓王，今年四月叫價5,500萬元放售，剛劈價1,000萬元，以4,500萬元易手，較滙豐網上估值平約三成。
區內代理說，上述單位由老牌發展商正記曾氏家族持有，而今次賣樓只是個別家族成員決定，據了解，其餘家族成員仍持有屋苑其他單位，暫無意賣樓。代理續說：「2002至2003年間，正記在區內大手掃貨，先後購入漾日居、擘天半島、港景峰，合共約20伙。其實該家族已分身家，各單位由不同成員持有，故今次賣樓，相信只是個人決定。」
值得留意的是，同座高層B室，去年初以5,650萬元易手，而上述單位雖高逾10層，惟成交價僅約4,500萬元，即是說，低層平過高層。代理解釋說，業主起初叫價5,500萬元，就是參考同座高層B室，惟受市況所累，造價暫難重返去年初水平，故業主只好劈價賣樓，又稱業主現居海外，在港持有物業不多。
正記為老牌建築商，早於1947年成立，創辦人為曾正及曾憲備兩兄弟。早於40年代，正記在尖沙咀起家，在柯士甸道一帶大量起樓，其後又發展豪宅。該家族目前於尖沙嘴持有多幢寫字樓收租，堪稱低調隱形富豪。

一見擎天半島就諗起蔡若蓮

拿拿拿
lihk d 樓post 一家唔可以信
出面跌到仆直
Lihk仲可以用新盤同 唔同座數 黎吹話升緊
仲有, 哩d 跌 post 無人會 reply,
哩d 升post 就係咁話升
收皮la, AA 狗

跌價post一向冇人回的
又話乜嘢唔計
乜嘢mark高十倍

尾果兩個你買得起咩

其實一係
既定利益者
一係aa 9

收皮la , 跌la
哩3-4年, 專業人仕開始 settle 完外國個 license 就走佬
而家 陰d陰d咁落
新盤請班 AA 9 去排隊, 當然有新聞價值 過 陰啲陰啲 咁落
所以咪有人問 """事竟而家樓價係升緊定跌緊"""""

4500萬
夠普通家庭用3萬一個月 用過百年

下次唔該劈夠 2 千萬. 32000 個 THKS

找唔到劈2千的
代表劈一千係假？

算把啦 岩岩全港最貴豪宅先11.2萬呎 5億成交左 你分析叻撚過啲富豪就唔撚洗係連登9up啦廢青

儲錢向上啦日日發西夢

左手交右手

升既唔計架 內部交易 左手交右手 AA自己買

做人0既野, 唔使咁敏感. 幾時都係人望高處

人望高處要奶共了

所以都係租樓日日賺

劈左1000萬

都要成35000一呎

有錢佬走資準備著草
係走唔到嗰班要繼續搶上車盤